71維園不見，將來都唔會再有得見

無論有無不反
大家都要出黎
你可能會話送頭
你可能會話無用

但係
你記住
今個71唔出
你以後都唔會再有機會出

遊行，集會，罷工
本身就係我哋去表達意見既權利
上年，我地香港人表現出無窮既鬥志去反送中
今年，我地香港人更加要企硬唔要國安法

所以
真係希望睇緊連登既你
無論係學生，年青人，啱啱有家室，定係中產，銀髮族
71一定要出黎
同叫埋你身邊一齊出黎
呢個係我地面對極權既戰鬥

最後，希望大家幫推，俾更多人見到

推上去

力推

有多啲人見到

幫推 順便

攬炒團隊聯繫到喺EU有一定影響力嘅Martens Centre think tank 討論歐盟可以點支援香港！

嘉賓：
#斯洛伐克前總理 Mikuláš Dzurinda、#歐洲議會議員 Miriam Lexmann MEP、#梁繼平 手足

時間：
26/6 (五) 香港時間1645-1745

詳情：

【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

時間上，明白大家返緊工，未必衝到去廁格睇直播。但希望大家可以喺夜晚、週末重溫支持，借力量俾我地。

今次 think tank 活動view 數將會係一大指標，鼓勵更多歐洲think tanks 為香港發聲，思考香港重光後嘅國際價值。626見！

推呀

推

#71

#維國見

#維園見

推上熱門

俾同留言
要推上去

推呀唔該

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

Sogo 7月1 號大減價